Endclothing 夾運費

$185運費直ship到香港
計法: 佢寫既hkd再x1.02(銀行手續費)+$185除番人頭
3-4人去馬

email me link,size同whatsapp
scene030112@yahoo.com.hk

185蚊2日到就咪夾喇 夾完又要約交收

emailed

等多個就去馬

代購20蚊好過
利申: 非打手

唔知點解睇到既價錢同佢人手報既唔同...

齊人未 有興趣

Send email比我

百幾蚊都要夾

sd左

Pish

有意 e家有幾多人

End 貴左好多

係呀,早幾年無乜人識End時，仲用緊英鎊計同退稅,宜家無左又轉用港幣計

仲有無團